淘寶買電腦

智障咁問一下。有冇人試過？

你真係大撚膽

有，好用，立即買，信心保證，早買早享受

介紹下

唔識嘢嘛

介紹一下好喎

我都等梗介紹

6,7年前乜都唔識試過淘 到宜家部機送左比人 仲用到 不過底版壞壞地